\subsection{Результат оценки плотности движения}

Алгоритмы оценки плотности транспортного трафика позволяют получить лишь
качественный результат. Конкретные способы (простой и альтернативный) описаны в
разделе \ref{sec_density}. На рисунке \ref{img_density_diag} приведен пример
графика плотности движения.

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.8]{images/density_diag.png}
  \caption{Плотность транспортного трафика}
  \label{img_density_diag}
\end{figure}

На тестовой видеозаписи системе потребовалось около трехсот кадров, чтобы
построить полную карту дороги, после чего наблюдается стабильный результат
коррелирующий с графиком на рисунке \ref{img_intensity_hand}:
высокая плотность в окрестности 400 кадра (16 секунд), спад после 625-ого (25
секунд), а затем плавное увеличение.
